香港未上, 點解戰狼2套片在香討可以講到咁多頁?

真係咁多香港人北上去睇? 又有d海外人話睇左讚中國

香討多大陸仔

＄0.5

成班大陸仔

最近申請咗AE
星期四五百老匯院線買一送一
想刷下積分

如果有巴打想買
可以tg我 tg:sd10841
只限荃灣百老匯

支那討論區個名不是流的。